中國駐俄領事館發信要求俄羅斯停止針對中國人歧視 俄國表示無留意該信 但不存在歧視 中俄關係仍然穩固

係支那人先會成日覺得人地歧視佢 雖然歧視佢都係合理

真係好撚煩
細路仔咩